放子華680連位X2

放 18號 680 兩連

tg: iamgoldenson

原價就要